Wetland Seasons Park次輪截收6331個登記

新地天水圍新盤Wetland Seasons Park明日進行次輪335伙大型銷售，包括331伙抽籤發售及4幢洋房招標發售。

抽籤發售331伙60天即供折實374.8萬至1,743.6萬元，昨日截收登記，今日進行抽籤分組。新地表示，次輪最終截收6,331個登記，當中84個來自地產代理。若以331伙計，次輪超額認購18倍。

樓市 gogogo

開始未？

推

美聯物業新界區董事張子存表示，天水圍新盤Wetland Seasons Park，今日次輪推售335伙，A組有近200組客人出席，而該行整體出席率約8成，情況踴躍。

張子存指，以美聯客戶作統計，今日客戶出席情況踴躍，當中用家佔約8成，其餘為投資客。按地區劃分，新界區客戶佔約8成半，其餘為九龍區及港島區客。

他預計，項目落成後，呎租約32至35元水平，回報率約3厘半。是次項目入場門檻貼近市價，故吸引買家追捧，當中不乏上車客源，最受歡迎的房型為2房戶。

買嚟住嗰班100%智障
附近死城咁 全部新移民
準備好每日落街都聽普通話
主打濕地公園景觀真係人唔笑狗都吠
d大陸2,3線城市跟團去旅行嘅地方
你反而覺得係主打
樓下個個咩天一天澤商場入過去你就知
間間都係洗腳店嚟 衰撚過舊屋邨商場
想睇場戲都要搭幾個站去銀座商場
天秀地段搭輕鐵5,6個站先到天水圍西鐵
之後又要坐成個鐘先出到市區
來回揸車都辛苦死你大欖隧道日撚日塞
幾百萬買附近10座公屋包圍你1座嘅私樓
真係智撚障先買

呢個世界總要有你呢啲廢柴憤青襯托住既請問閣下住緊邊個豪宅？ 你有你彈放心今次round2又係清9成，個個盤都實有優缺點，好似你講到咁差就唔會上1round清哂今round都仲有6千幾票啦，層樓幾百萬喎你當香港人on9? 定係你無錢買炸公屋仔

睇吓邊個笑到最後

係咪呢邊屌完轉個頭係到買緊

連登仔個個盤都屌架啦

佢講到好似全天水圍人都係罪人咁有頭髮邊個想做癩痢呀，個個咁有錢有得任揀住邊咩，話哂天水圍區選都全黃，俾佢講到一文不值狗眼看人低

有冇人中左

清晒未

如果景靚，交通方便，應該唔會開呢啲價

天水圍新盤Wetland Seasons Park，今日進行次輪銷售，市場消息指，截至傍晚6時，項目A組及B組暫售出124伙，佔今日以價單形式推出的331伙，約37%。

兩次都係b2..on99

點解Delphi d 樓賣得咁慢
人地300黛 4粒鐘賣晒

Sell hk d樓
人地300伙 4粒鐘賣晒

買大灣區好過啦

124伙咁少？

點解會咁少？ 喺咪未公佈，上次好似清得好快

未賣完

因為簡左都要等一個鐘先簽到約 要簽左約先計成交

仲有大把人等緊

由兩點等到依家⋯⋯

我都係...

實際可能已經賣完

B2 喺咪可以早d 去瞓

B2現場都唔會去啦

其實仲有咩單位揀，我個AA唔係好做得嘢，問佢咩都唔知

你地係B1?

冇乜 得返啲一房 房半 三百尾都唔想等

得返10間左右 賣完就收皮

最新情況點

至晚上9時，Wetland Seasons Park暫售出315伙，佔推售量95%，以成交紀錄冊作準。

Source?

Wetland Seasons Park今日再賣335伙。直至晚上十時，市場消息指只剩下4伙別墅單位，其餘單位再一次沽清！🔥新地新盤再報捷！🏆

#wetlandseasonspark
#shk

又賣q晒分層。。。

一期除佐別墅一Q清晒

我估呢期翻左本 之後可以加價慢慢賣

又送錢俾sell hk 低賤到

呢個盤好多諗住2成首期上車

香港人

Wetland seasons park 第二期農曆新年後推出
真係咁好賣 定 怕樓市跌快啲賣？

第一期賣唔哂就話無人買睇跌，第二期加快推而家又睇跌，淡友真係咩都睇跌

上面條友擺明淡友
由得佢

第二期仲靚

到時貴好多

溫水煮蛙 3-4%啦

新鴻基等錢駛?

必定同呢班仆街割蓆 手足要幫襯幾多次黃色經濟圈先等同一層樓嘅價錢

手足吾洗住?

點靚法，
第一期我抽唔到，仲因為咁同男朋友分咗手

點解嘅

想知點解🤔

點解要分手

租手足樓, 手足都要買先有得租俾你
手足唔買就藍絲買, 到時就你俾錢藍絲支持藍色經濟圈
租酒店, 多數酒店都係藍, 訓m記又係藍, 訓公園個公園又係政府既.
你屋企老豆老母係藍既話, 又唔同得屋企住
你老豆老母係黃但有樓又要割蓆

我都係灰飛煙滅算

唔好難過，方便透露原因嗎？關買樓事？

【倒錢落海】天水圍Wetland首錄兩宗撻定 買家損失80萬

水飛

個agent話發展商開始退票，但係話乜嘢新年時候 有機會成一個月先收到

每個盤都有人撻 有咩出奇
可能屋企人反口話唔幫手擔保 計唔掂數whatever

有冇商場

仲有好多樓盤，唔好咁衝動阿

通常呢啲會甩出嚟，唔會咁快俾訂
不過講真係嘅，好多時臨門一腳R唔掂寫邊個名，因為屋企人冇與你真係會抽中

大把人計錯數或者銀行唔借 自己都唔知 見價靚就買左先..

2期近啲輕鐵站

因為我收入高過佢，佢唔想主要靠我供樓，所以同我分手

係我就求之不得, 女既唔介意, 男既執到啦

特別係45日內成交個方法
申請按揭果時交少文件再補交 來來回回都over45日

男人有骨氣點都好過食拖鞋飯

介意既就應該努力增值自己向上爬，唔係同女友分手，難得女友都唔介意呢點。

正確
同埋兩個起埋一齊有乜邊個好過邊個就介意
咁計較係咪有日佢高人工過女方，又要起佢面前話自己高人工d就付出多過女方？

變左感情台

買個班就係新移民...

樓市Go Go Go

如果你有去過買賣現時睇過就唔會咁講...好多新婚夫婦一家大細...唔好為反而反啦

唔係新移民都係食正大陸水既人

個位真係好撚隔踄

好明顯今次天水圍較新的二手樓包括慧景軒，柏慧
也沒有受到失落WSP抽籤的買家追捧
買得WSP的買家大部分係貪平想住新樓唔介意隔涉
亦都買唔起市區兩三萬一尺新盤
又或者係嘉湖山莊想換大單位的家庭
買唔到就唔換原地踏步果隻

那有人喜歡住天水圍？

唔買天水圍，一係買市區納米？

除左核心市區，港島九龍新界亦有不少選擇。
新盤好賣，但二手反而幾靜。
本人認為D人係貪shk 新樓，唔係睇中天水圍cbd 地段

如果考慮500萬400幾呎兩房，估除左嘉湖外，一係得一D舊式已補地價居屋選擇。
洪水橋cbd地段簡直笑死人，SHK竟然天水圍一個賣點都講唔出

同你掉轉
想搵個肯同自己一齊供樓女朋友
識親既一係完全無諗過買樓
一係口講話買又fing晒d錢
佢搵到你汁到啦

港島東 九龍東cbd都未成氣候
而家竟然吹到天水圍cbd

呢個盤咁嘅價冇得輸
交通起碼叫做有鐵路同巴士線
附近屋邨商場冇咩好食但起碼叫做打風落雨填飽個肚都仲得
係車程長啲但換來嘅係靚環境
老實講香港論交通一定係世界最一
唔係個個都追求行路返工
到你住落就知環境同生活配套先係最決定地段價值嘅因素
新界樓普遍大環境又好, 商場配套又追上, 未來有發展前景, 人口年輕
如果你係後生/young couple, 建議你入
買兩房保生育權, 唔好再買市區納米

鐵路=輕鐵
巴士=唔齊全巴士線

打風要行去附近商場最近一係天一， 一係天澤
兩邊都成大段路無瓦遮頭
想搭輕鐵都要行過晒濕地公園門口果段路，同去天澤要淋雨段路差唔遠

行去齊全巴士站，最基本要行去天華路惠康出面

一句講晒
層主講d野完全誇張晒 甚至失實
利申住個頭

咁又未至於好失實, 好多都中或者中一半

附近死城咁 全部新移民 - 一d都唔死城, 好多人都唔駛返工, 唔知係度做咩...
準備好每日落街都聽普通話 - 廣東話同大陸方言應該8:2左右
主打濕地公園景觀真係人唔笑狗都吠 - 咁呢個景觀都唔ok, 都唔知望咩ok
d大陸2,3線城市跟團去旅行嘅地方 - 冇見過大陸團會黎濕公, 本地廢老團就好多..
你反而覺得係主打
樓下個個咩天一天澤商場入過去你就知 - 天一真係好大陸feel, 天澤咪一般倒模領展場一個...
間間都係洗腳店嚟 衰撚過舊屋邨商場 - 天潭都叫係舊屋邨商場?
想睇場戲都要搭幾個站去銀座商場 - 幾個站講緊8分鐘
天秀地段搭輕鐵5,6個站先到天水圍西鐵
之後又要坐成個鐘先出到市區 - 天水圍站到紅磡總站都係35分鐘, 點座成個鐘
來回揸車都辛苦死你大欖隧道日撚日塞 - 全新界西都有既問題
幾百萬買附近10座公屋包圍你1座嘅私樓 - 你現場睇過真係10包1? 慧景軒都係對面喎...
真係智撚障先買

「想睇場戲都要搭幾個站去銀座商場
天秀地段搭輕鐵5,6個站先到天水圍西鐵」

得呢兩句factual野係真

同埋天一係垃圾呢點我認同
其餘有點誇

住過天水圍都知
啲燈簡直痴撚線
wsp 仲要係最入
市區返去天水圍1個鐘之餘仲要塞多3個字有多既燈位
輕鐵又多人又迫成車啊伯味
仲有魚腥味
收工係天西坐返去仲撚想死多人到

AA表示經天慈路入WSP一盞燈都無 邊洗塞燈位